一注中頭獎，每人50萬

頭20位

ok

好

拿，你話嫁

派我

lm

Lm

仲要加埋一注中

留名

LM

98

Hi

留名睇唔中

走數，這些機會不是屬於你的

樓主話一注中頭獎
又無話只限佢自己中

入嚟留名分錢啦

多謝先

多謝定先

慢咗

1000個Lm *50萬=5 億

留個靚名先

50萬就差唔多

多謝

股神去買六合彩 輸鳩硬啦你

Thanks

照留

跟左一注
一人一半

等你

Ok

中左既捐左比我個五十萬啦

留名先

留名睇破產

𠃊m